忍唔住...肥佬黎，蘋果收貴d好嗎？

得個30萬升級會員......90萬點夠開支

我估佢試緊水溫姐
睇下有幾多人接受到收錢

我無野講

比夠一年800，30萬x800,咁就夠數

立場都200 俾多200又有咩所謂

3蚊真係太低
想比多d

認真，可以set最低$3， 鍾意比多d自己set

依家我比唔起錢咩

真 起碼都$30！
有冇其他渠道可以課金

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講

人地上市公司黎 洗撚你班毒撚擔心咩
係咪on9 真係當連登係大眾 代表晒所有人

佢要錢要幫會出聲嫁啦 好似立場咁
有啲仲話要幫蘋果眾籌 仲要有人支持係做乜撚
幫間上市公司眾籌？中學畢業未？

上次籌到幾百萬係事關全香港人既事
非必要都唔好濫用眾籌啦 香港人唔係傻
下下乜都叫夾錢 到真係要既時候就無人肯夾

蘋果收錢 班廢老就唔睇 越黎越多藍絲

希望有包月包年